「本土健筆」盧思達開拖屌柒飯民D100係賊台，轉過頭就去佢度開咪

食相非常難看